[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3439)

q

1001 又唔撚開post

慢

推this

。。。

Cs go la on9
我話你知今晚上樓機會

slow

not me

推this?

我嚟唔想開

自膠 原來係條友唔記得開

前瘋 696

7點how 買埋個bra佢了...

櫻花有冇開

唔開咪搶

Bee

心跳妹
好波

心跳goalllllllllll

今晚上盤夜
上盤狂魔召喚

又收錢

有規矩又唔跟

Btw講起照舊
星仔仲未入100$比我

有無櫻花數據

屌 仙台買大波

船1-0完場啦屌

你地開啦
我誤中

支持你

你食屎啦 祝你長輸

個能樣都信得過？咁馬會都每人派100

日職唔識入波

松鼠追和啦屌

人妻入未

天皇杯係最撚假的杯賽

花 仙未開

696前瘋咩陣

yes 等左成個星期

fc悉尼半一

高水3x1唔買不如戒賭

好搞笑

屌你老母益埋你今次
上盤3x1

7折放

好

東京大波等死

same
不過可能佢用呢200蚊贏更多再派多d俾我地

屌你老母

人妻唔入都頂住

閪鑽入波未

磐田2:0

same不過可能佢用呢300蚊贏更多再派多d俾我地

馬會都係幫你做定期，好快攞返突

收到風 山口40:0

屌 0.3w 點買w牙
直屌佢老母-1.5算

屌你-1.5 3x1

川崎前鋒玩撚完

金仔

橫濱水手半大

日職毒瘤 三賤 0-1

三箭

日本有部分地區就黎打風，宜家都未開波應該取消

啱啱心跳唔係1比1咩？

呢d盃真係好on9
但我又會on9到走去買

696 你啲入球呢屌你老母

1:0goal

仙台果場波係咩事 仲係00定咩

大家咁話

屌禁果下入撚左波
星辰係咪好撚憎我

00好出奇咩，6點好多00啦

幾時1:1過

仙台，山口 365取消埋

0:0 半場左啦

hi

柏雷冇料到

2:0穿盤 即刻落街整電腦

跟左登場哥單，會唔會要入返後台

太陽神針

HI 打機未

我覆都廢事覆了
辛苦手足

玩莖啦 玩波no

悉尼2:0 收3k先88

0:2

俾哂料等開槍啦

想起G

依家沖涼落街整電腦

松鼠狗

lm

睇完臭腳
所有嘢都合理

696入波呀

m

鹿角快

買5場得1場有波入

yy中超有冇水

野雞波 買左10分鐘 輕鬆1.8倍
賭天皇杯正on9

今晚等你CARRY

D 1.7賠率入球大好撚伏

我宣佈, 買大波既人, 請而家落馬會入錢

前鋒 屌

原來山口半大左，唔係取消

臭腳 前鋒 西鑽

唉屌 買完又拒絕
禁落去又入波

打個機再睇 咁多00

山口雷法
柏雷素爾

一早講左睇官網比分最準 天皇杯咪撚睇球探啦

真?
球探一直0:0

幫叫橫濱 松鼠半大 邊個需要？

bf.7m炸到西咁。

球探壞撚左？

飛腳一球盤我上船了
夠膽一粒都冇丫屌你老母

橫濱水手入多球啦屌

針 696都識入波

柏雷贏兩球啦屌

叫到橫bin 696 半大
仙台全大 派你

696強陣

真，信13派錢好過

有無手足share個官網黎睇睇

柏雷入未

前鋒快入

球探係攞365料，但係365吾撚開某D波

前鋒屌到on9都未入

前鋒俾狗屌

幫叫 bin 696快比

等換人我先上船了

我仲未上到 條飛仲等待緊

我淨係睇365咋

前鋒2.5b 24

維他奶對丙姐都唔識入

who need 幫叫

水手半大

重點乜7都無

驚佢未換已經cup

有無link

乃木巴 幫幫手睇下飛腳換人未
中左派你100

Lm

換左，上得

bin 696 船 半大 快快快

696 1:1未

Google search jleague

仙台咩境

富山勝利對仙台維加泰 開賽？

水手快撚D入波呀!

fc本田 1:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

飛腳入未啊屌
俾返啲錢我啊星辰

3串1大波要叫8球

仙台有冇踢緊嫁

櫻花22

fc本田

傻撚左

前鋒咁鐘意禁屌唔入

鹿島好波

三賤做乜撚嘢呀屌你老母傻閪

馬會開得果d全部冇半大

係街到見到兩男打笳輪 屌

696 開半和啦

咪嘈啦星 好能唔開心架啦已經

波post係咁

你的朋友就是你

我要變埋走數狗了

第一日上波po?

閪花

水手快撚D入波呀!dllm

換人未都未撚知 點賭呀
前鋒小林悠未換
飛腳又3正選後備

屌飛腳入粒定定驚先啦
黃義喬返黎啦

心跳入波未呀屌

柏雷入波未

水手快快

696都識贏波 針

仙台快

水手12m

堅？

東京入波未 屌

696快穿-1

仙台開波未嫁？

boat live+0.25

換能左啦，我係現場

0:0

屌你老母水手 爆尻我高水半小

富山 柏雷 神船入一粒先ok?

認真 12m

斬左

成功丸2-2

696 屌你咩

696！！！

水手2-0

696 2-0

真定假呀屌

2-0水手

屌 未期 水手絕殺半大

即場無得睇。。。。

ng cashed

屌 比佢爆高水半細

仲差 仙台全大埋派你

無撚啦啦半大晒

水手I love u

696 2:0 半大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

櫻花幾比幾

696有冇 ？ 半大埋

係咪最後有個比數就踢咗

696 2:0 半大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
696 2:0 半大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

其他咁撚正氣 得隻腳含撚

東京？前鋒？

柏雷正垃圾

前鋒死撚哂佢啦

認真 幫人叫有一手

威蒂恩三重 如果cup左
我就fatfat

cls 天皇盃易到 正氣到
派錢都唔識拾

屌喇 仙台廢到

仙台全大未

派左先 唔派88

仲係 花2-0山口

加油

下半場冇再講啦
禁屌成咁

話能左馬會真係慈善機構，696水手派錢咁派

有無人有柏雷既陣？

屌你
你仲-我100

兩場絕殺

馬會有電莖賭執撚埋啦

讓3球半踢到平手咁 唔上船了 3射0中

我了

支持

代力力派我ok?

我

仙台個場咩環境

派我ok?

1

仲係0:0

LM

開左幾耐？

仲係00

自己睇賽果

希望神船唔俾人入

松鼠 水戶 柏雷

仙台原來咁撚廢

唉仙台叫都冇得叫

65

連嗌既機會都從未擁有過

柏雷入啦屌

屌你老母臭西仙台又開唔撚到大

我屌 4場0:0？

又係一日收錢收到手軟

手足有料

lm 賭神

維他奶 快少少

我想問柏雷搞乜 得4成控波?

都係好運既一種

我啦

屌你又真係買中曬

屌本身心情幾撚差下
望到張半大飛 笑到郁唔到

三賤反cup呀

2-1ft

勁撚到

應該賭無耐 買啲上半唔識入波嘅隊

候克仲未傷完 屌

Dllm 仙台 大呀 仆街

串漏左前峰

ok

買撚左仙台大都覺得自己好反智

好撚燥 好撚想失控

勁中 唔派我500 講唔過

屌你法證先鋒俾人入未
玩撚完未

維他奶果場到底開左未 又無數據 仲係00

前鋒入未啊屌

好舒服呀 好過2:0 比假希望你
琴日波圖-1 30分鐘0:3 叫咩？

維他奶有無入波？

開咗喇

如果3注中曬就派

下次 1.77 > 1.73 咪再買
1.78 > 1.72 都係

中過伏

睇槍啦屌，閪波

前鋒出成半隊正選呃左我買

仲賭電莖 賭波啦 電莖做假的

可能好似北韓咁，完場先有比分呢咁講會唔會冇禁心痛？

半0全3

係如果

仙台 打緊邊爐

仲未換人

仙台細波奇蹟收

下半456

仙台麻包袋

腳4球大，點部署

我情願要假希望

維他奶未開波？

lm定

電莖先係我既地方 買唔到又中
唔中又受我

完左場了

賭你電莖好地地 學乜人賭波 抵呀

屌你老母法證先鋒

sydneyfc 2:0收米

有無心跳大波同路

飛腳對家 goalll

大板飛腳0:2！

禁落去果下入波 爽撚到丫

客勝15倍 贏錢就係咁簡單

仙台幾時死全家

屌你老鼠，東京同西鑽1粒都無？？

買左咩

岩架啦閪腳 輸多幾球專心聯賽啦

飛腳咁唔respect天皇 反了反了

之前長期係咁 幾on9
好彩呢排 落輸個隊都reject冇咁嬲

讓2.5球

電莖個大仲有得叫下

仙台入未呀

[天皇杯 仙台 0-0 富山] 70分 飲水タイム ＼(＾< ベガルタ仙台！／＼ベガルタ仙台！ >＾)／

飲乜春

飲西水

嘩屌你老母 日大學錦
聽都未撚聽過 同我入鳩日職兩粒？
你係咪有病啊

準備入仙台玩麻包袋

維他奶入波未

日丙對日職
日乙對日職
阿婆都識買系列

最理想賽果2-2 但應該收皮了

睇槍了，足波啲錢唔能要了，俾佢老母睇醫生

日職對家

1:0

ill唔識串 all in

閪鯨上輪比唔知咩大學隊炒3蛋

which

雞1-0

仙台

官網00？

[天皇杯 仙台 1-0 富山] ･ﾟ･:*ゴー･:*ール*:･ﾟ＼(´∀｀)･:* *:･ﾟ ジャーメイン！ ＼(＾< ベガルタ仙台！／＼ベガルタ仙台！ >＾)／
@vegalta_jikkyo
#vegalta

岡山綠雉 1-0 川崎前鋒

維他奶

前鋒 dllm

場場有波入得仙台入唔撚到波 屌你老母

有閪用咩 我買大波

前鋒

閪腳開個2-2走盤啦 屌你老母

[天皇杯 仙台 1-0 富山] 73分 カウンターから素早く右へ展開。エリア右を突破したジャーメインがゴール前へ持ち込み、GKの至近距離からゴール上に蹴り込み、仙台やっとこ先制！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！＼(＾< ベガルタ仙台！／＼ベガルタ仙台！ >＾)／@vegalta_jikkyo #vegalta

仙台回幾個盤再贏 咩事

幾多分鐘

擊殺富山晉級

73

ゴール你老味 同我ゴール夠3球

仙台果場係咪黑箱踢波

2019仲前鋒

柏雷同東京入未

仲有20分鐘 2.5細頂住

上半場唔撚入夠薑你8隊垃圾開全大

前鋒死全家 無次中

荒島踢球 0數據

松鼠 針

神船 goalllll

真？

宜家我手持3注飛:
1.水手3.5大
2.柏雷2.5大
3. 2x1水手半大x山口半大 中

如果3注飛中曬，抽1個派200,只限頭10lm ,之前留名吾計

fc東京同柏雷入未

屌4×1唔係斷前鋒咁on9下嘛

飛腳2-2未 想拎返啲錢買底褲

真，78分鐘了

一

仙台大波派100

買左單？

柏雷crushed

仙台頂撚住

大宮松鼠 0-2 神戶勝利船

岡山綠雉 1-1 川崎前鋒

點解法政先鋒入到日職兩粒

屌 又撚半大

慢左

當然

松鼠on9?

比多甩

又撚半大手足

炸

神戶同東京大波串咗

又上水

oh

輕鬆

睇ggc

唔計變兩甩了

炸左

前鋒好波

神船

仙台奇蹟大波？

神船穩了

my boat !!!!!!!!!!!!!!

贏已經好好

反cup

仙台大啦屌

水戶12M

屌奶星 輸啲飛又咁撚快受
贏既飛又reject

屌你老母 富山咁都頂唔到

屌你 穩字一出

開到頭十抽一派500

廣島屌你老母

Me

柏雷快撚D入啦

仙台快手完場啦

腳睇黎棄盃

留名

富山追和 柏雷贏盤派100

柏雷 東京入未呀屌你老母

水戶goooal

仙台開到大波頭十抽一同我一齊食屎

從

lm,不過我4串1有哂你果幾場

松屎 3:2 ge話捐1k比義士

紅鑽11

松鼠追和未

神船串水戶

腳真係好好笑

好波lll唔識串crushed

見到前鋒 都唔洗留了

比人屌多幾球就有

係啦 我就係要呢d慘叫聲
天皇杯收息

東京咪00啦

2隊垃圾

Jump 屌奶星

閪鑽x柏電win 叫都唔撚想叫

富山追和 冬天去富士山

東京 前鋒 其他頂住

l m

無即場唔屌波了

咁撚醒今次

依家就係死左係呢兩隊到

神船 屌你老母

心跳邊有可能半1全1
係嘅話林鄭今晚心臟病死

3:0神船穩過抬炸彈

算啦

開到我派返比你

富山柏雷入未

東京入未

前鋒勁撚到

盡情尖叫

甲府10

同你身家all in啦咁

甲府G on9

入左

神船撚我
我買左半大無買全大

三賤前鋒兩隊死賤種

東京空難

俾多兩球

696 2.5b goalllll

開追悼會了，有冇清參加

屌 點解會買左仙台大波

I乜嘢姐三箭-1 cup到都偷笑

699強陣

爆呀爆呀

5隊j1輸緊咁正

系花 横bin 大波未

696

人妻go

屌你老母垃圾東京 傻撚左呀

屌你老母串撚左仙台大波
成隊死撚曬佢啦

屌你老母 富山

閪鑽閪京 前鋒 臭腳 三賤 咁正氣

過關差柏雷

shoot!!!

柏雷全部副選?

就係go你老母

杯賽比狗買 松鼠明顯想輸 留力日乙
屌點解我仲買佢

柏雷快入

算啦, 輸左了

日皇盃買哂強隊對家就得

前面34件後備

串左廣島 想4

宜家我手持3注飛:
1.水手3.5大
2.柏雷2.5大
3. 2x1水手半大x山口半大 中

如果3注飛中曬，抽1個派200,只限頭10lm ,之前留名吾計

以下為頭10留名：(按先後次序)
末期哥
鳩噏王
雷加利斯一世球迷
他媽媽沖擊波
寶高
仲夏夜之夢
Auti（星辰）
長井二世🅿
瞓醒就食
屌喇雲

前瘋我屌你老母呀

紅鑽反cup啦 求下你

東京cup未

696先係日職一哥

邊度睇

屌 仲以為仙台好勁

柏

閪京 立即追和反給啦。屌你老母

柏雷

爆冷盃

前峰反杯3:1是夢嗎

杯佢
行申飛左

jleague官網 我唔想再覆呢句了
好悶

前鋒 2.5b 24

三賤前鋒兩隊一齊後cup -1好無

前瘋1:3派100

廣島我屌你老母呀

支持 不過啱啱1:1果球 俾球證黑左

成堆日職隊唔尊重天皇，作反啦

真係覆到悶 啲人好似盲鳩左

富山絕殺派200

箭 1-1

中

三賤1:1 cup佢老母

me

屌前鋒cup啦

上啊富山

三賤前鋒一齊反盃3:1 好無

柏雷入番粒定下驚先

lll唔識串玩火車都守到0-4

呢個閪杯踢幾多日？

快撚D入波呀!

臭腳補時3分鐘入4球比我走盤ok?

紅鑽?

唔派我叫星辰搵鳩你

閪京 屌你老母呀 快撚手追和啦

3:3 你又lm個下咁有骨氣

日丙絕殺未

將快樂建築係痛苦身上

[天皇杯 仙台 1-0 富山] 後半追加時間は5分 ＼(＾< ベガルタ仙台！／＼ベガルタ仙台！ >＾)／

屌你富山 追和啦

星狗勁到

法政大學係咩大學黎
咁L勁嘅

山口02喎

前鋒 東京 反cup未？

閪鑽12m

Asw 東京win

日丙識撚追和咩

前前前前鋒

好彩船正氣 我皇轉巴了

柏快入

12m miss

完啦好冇？

屌你... 係得柏雷0-0

[天皇杯 仙台 1-0 富山] 90＋1分 ジャーメインOUT → 長沢IN 相手CKの守備時に痛んだ模様 ＼(＾< ベガルタ仙台！／＼ベガルタ仙台！ >＾)／@vegalta_jikkyo #vegalta

柏雷水戶快入

屌你老母系花 橫bin 半2全2？

前峰唔識入波叫咩前峰

傷撚埋 針

水手快撚D入波呀!DLLM

紅鑽比多粒反cup

前鋒我愛你

2:0ft

三賤前鋒兩隊賤種隊

心跳屌你老母

水手2-1

富山柏雷入波派300

音唔識報分

水手叫糊
差柏雷

想喊

3射1中 15射8中 輸緊1粒 勁撚到

東京 CUP 頭10派1

I

富山失敗

心跳bee 兩隊唔入波死全家

人妻頂住

柏雷穿盤派100 第一個

三賤cup呀

柏雷踢到上前又回返後
dllm等加時?

明燈！！

[天皇杯 仙台 1-0 富山] 90＋5分 自陣左からの富山CKのこぼれ球を拾われ続け、左からのアーリークロスをゴール前中央で柳下に頭で合わせられるも、川浪キャッチ ＼(＾< ベガルタ仙台！／＼ベガルタ仙台！ >＾)／@vegalta_jikkyo #vegalta

富山完場未

一注 柏雷 平半 前鋒半一

即係咩？

完。星期三 1 富山勝利 (主) 對 仙台維加泰 (客)
單 @ 1.90 $20000

同路

跟左

多謝優越蛇

柏雷贏2:0落街扮狗咬人隻腳

多謝先

柏雷 平半 笑撚左

有冇諗過 個twitter報假料

次撚次都係斷東京

富山+1拍定手先

三賤前鋒一齊開到-1是夢嗎

神船幾比幾？

4:0

頭關都斷啦

3:0

[天皇杯 仙台 1-0 富山] 試合終了 ベガルタ･ﾟ･:*勝･:*利*:･ﾟ＼(´∀｀)／･:* *:･ﾟ ＼(＾< ベガルタ仙台！／＼ベガルタ仙台！ >＾)／@vegalta_jikkyo #vegalta

終於見到跟左既人回覆了，

講個笑話 柏雷素爾

40咩

廣島 7.5
696 8.5

4:0 from365

4 比0 左幾分鐘

ng

咁...要度下1935

20分鐘後到我多謝你

東京大未

？等收錢

太陽神

仙台果場未完?

等收半格

完撚左

柏太陽神

完撚左啦

東京唔cup要跳樓了

心跳bee 傷停多過踢 唔踢就死撚左佢啦

太陽神我知你得嫁

神船分兩粒比柏雷ok?

發現咗埸99% 波

柏雷入1粒都好

兩隊都冇人性 係咁扮傷 有冇職業道德

有冇救命水

邊場

閪京 快手

FC東京最多和波,副選

宜家我手持3注飛:
1.水手3.5大
2.柏雷2.5大
3. 2x1水手半大x山口半大 中

以下為頭10留名：(按先後次序)
末期哥
鳩噏王
雷加利斯一世球迷
他媽媽沖擊波
寶高
仲夏夜之夢
Auti（星辰）
長井二世🅿
瞓醒就食
屌喇雲

如果中2注，以上留名者抽1派100

歷基亞

柏雷爽手

兩隊仆街

8射6中都0-0

閪鑽柏電肯入未

柏雷快呀

下 冇我？

前鋒2.5 大1.7

心跳係咪想死全家

日乙讓日職 真係派錢咩
日職-》日乙
諗唔到點輸

估唔到696咁正氣

加碼！柏雷穿盤頭一派200！

買左

柏雷搞乜

柏雷比1粒求你

幫你叫爆水手

箭cup

閪鑽柏電

中伏 點解我會上左船

柏雷勁到 gel

召喚跳樓gif

求你cup

前鋒戇鳩球隊咁都cup唔到？

宇宙大爆炸

點解會串左東京 前鋒

前cup

其實有P牌 lm 抽吾抽佢好？

我代替

船 輕鬆cashed

唔好
加我

其實抽我

好多人叫cup

前鋒 柏電

屌你前鋒

我大波三串一串左，針定先

FW1:1

前 1-1

柏雷 對家入未 想睇輸

boom again and again

三賤我愛你，正氣賤我愛你

又炸

好，就比你

炸撚走左個大波

柏雷係咪想空難

Full eco都打你三隻 仆街啦去

洗唔洗炸兩球迫害

西鑽12m

愛炸

唉屌

派者全中

求派

柏雷輸埋去

閪京 勁針 on9

太陽神入未

宜家我手持3注飛:
1.水手3.5大
2.柏雷2.5大
3. 2x1水手半大x山口半大 中

如果3注飛中曬，抽1個派200,只限頭10lm ,之前留名吾計

以下為頭10留名：(按先後次序)
末期哥
鳩噏王
雷加利斯一世球迷
他媽媽沖擊波
寶高
仲夏夜之夢
Auti（星辰）
瞓醒就食
屌喇雲
波動巨龍

乞100夠

人妻斬長龍

今晚利記定車仔？

3個12m

水戶蜀葵 1-2 浦和紅鑽

直屌利-1

閪鑽閪箭cuped
東京 fw

快啲上啊水手

fake 2球

fw入到兩球今次真係考感動天
派200 唔洗留名

開左先派

柏雷水戶正氣喇

有冇咁多12m

富力糕

主隊唔份對家入

柏雷穩到成架鐵達尼咁

我留先

中超冇人比料？

柏雷伏撚過閪

悶到想派

柏雷
川崎
快

深圳富力100%

我 ok?

唉，屌柏雷有半格都派

天津泰達
廣州富力
北京人和
feel到全針

咁係咪派

北京受平半

No你無覆過我唔派

我解悶

我?

鳥閪應該有一球

OK

買晒?

用解悶果實？

含先

GCHI

柏雷入一球幫全隊含

全開派300

屌有人派我未 日撚日食二手飯好頹

Gel 柏雷都入唔到 呢場00啦

差東京

柏1:0

無所謂，下盤已袋

5串1得一場中

睇錯

又撚狗

fw入一球有個假希望都好呀

收皮 出左條4*5俾個巴打 中撚晒

696 8.5

好撚悶大佬。。00

唉屌你老母點解要迫死我

山葉 6-0

我都叫緊柏雷

踢到6:0悶唔悶 分幾球隔離啦

黃蜂又冇大波 驗腦點解仲買呢隊濕鳩

水戶追和未

人妻最後十分鐘頂埋去

幫巴打叫水手入一球

柏雷贏波派

k

在

而家咪拎返

水戶柏雷快喇

咁多場 我剩係買神船

1001

ON9